%-------------------------------------------------------------------------------
%   SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт Работы}


%-------------------------------------------------------------------------------
%   CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {Кроссплатформенное мобильное приложение для автоматизации полевого персонала} % Job title
    {ООО «Системные Технологии»} % Organization
    {C++ Разработчик} % Location
    {Октябрь 2019 - Октябрь 2022 (3 года)} % Date(s)
    {
    \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Разработка новых и доработка старых решений на C++ и Qt 5 с использованием TDD подхода.}
        \item {Проектирование и реализация API для встроенного JavaScript движка.}
        \item {Доработка платформозависимого кода на Java и Objective-C (Android/iOS).}
        \item {Разработка новых dev-инструментов.}
        \item {Онбординг и менторство новых сотрудников.}
        \\
        \item {Поднял с нуля процесс автоматического документирования API из C++ кода, разработал алгоритм генерации Changelog.}
        \item {Разработал API для использования Feature Flags в скриптах, другими командами.}
        \item {Внедрил автоформатор кода ClangFormat, интегрировал статический анализатор Cppcheck c SonarQube C++ Community plugin,
                что способствовало уменьшению новых ошибок и ускорению прохождения code review.}
        \item {Обновил устаревшие 3rdparty библиотеки, отрефакторил места их использования, заменил часть библиотек на системные,
                остальные превел на git-submodules. Как следствие уменьшился размер репозитория, стало гораздо проще обновлять сторонние библиотеки
                и переводить проект на новые версии Qt.}
        \item {Реализовал возможность отключать сборку отдельных модулей для ускорения компиляции.}
        \item {Провел рефакторинг множества классов и unit-тестов (GoogleTest), замокал операции с файловой системой, с целью ускорения прохождения тестов.}
        \item {Отрефакторил и доработал модуль обмена данными с сервером, избавился от legacy кода, что позволило полностью покрыть unit-тестами критические классы
                и упростить их дальнейшую доработку. Так же написал автотесты и интеграционные тесты.}
        \item {Провел рефакторинг и оптимизацию QML-модулей карты, сканера штрихкодов и настроек приложения.}
        \item {Разработал систему тестирования расхода заряда батареи Android-устройства и интегрировал ее в автотесты (Squish, Python).}
    \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {Лаунчер для подготовки и установки конфигурации для конкретного полевого сотрудника}
    {}
    {}
    {}
    {
    \begin{cvitems}
        \item {Проектирование нового проекта с нуля.}
        \item {Разработка на Kotlin используя TDD подход.}
        \item {Разработка unit-тестов и инструментальных тестов на Android.}
    \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
